[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (33)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

咁快

顔值？睇過

我愛呂爵安

唔喜歡cotton freebus

姜濤拍埋去完勝freebus

肥媽靚仔過四方果囉

睇完個表演醒哂 都幾好笑呀

Cotton邊忽靚

Condom 叫顏值爆？
塊面方撚過Leo 喎四方果

Cotton都叫靚仔有型？

又一個極品 Cotton

cotton叫顏值高？

有
姜b

又用蝗字顏值

邊撚到靚仔呀

花蛆收嗲啦
成日又乜又7

屌 好岩

花蛆收撚皮啦
揀邊個關你撚事

死返去剪片啦仆街

Hugo都不至於太差姐個樣

呢個cotton唔知點解我好討厭

Hugo係依組係曬咗佢

又有vvn

Vvn

收皮啦 遲到 又多多藉口
你估你係mc? 靚仔靚聲

唔好再話Phoebus靚仔。

顏值爆標？？？？？
唔好拖累angus啊四方果

COTTON幾個月冇出片喎

屌你老母

B組跳精舞門都幾好睇

有啲心痛edan

唔想見到花姐
講嘢又鳩
又偏心
仲要咁撚主觀
唔講以為係花姐造星

兒登女世界第一！！！！

愈睇愈唔妥花姐
好偏心

靚聲ok 靚仔不了

收皮啦 返去剪埋J啦

痴線咩拖累 明明係hugo carry佢哋

hugo加油呀！！

Hugo好乸形

姜b

姜B好好人

其車點解火火要咁分組...

好想睇佢同肥媽一齊唱歌

其實佢咩事

想問番兩蚊其實咩事？
無追開

Viu mon post
唔好再用李 11做評判啦 無料扮4條
每post提一次

hugo加油呀

姜濤睇睇下又真係幾可愛
點解我上年會鍾意Ian

除咗姜b
呢組邊個有顏值

hugo 唔好喊啦，你唱歌真係好好聽呀

火火 同Eric嘅分組都好怪

你拖累全隊呢Cotton

一時一樣
神又係佢 鬼又係佢
嫌人鳩
99強就咪撚畀John mak 果堆入啦

PUSH

Angus 好正

Hugo同angus加油呀！

姜b大個仔了

cotton成個劉馬車咁

我成日覺得hugo好似混血肥仔

cotton Halloween過左好耐啦，落翻妝啦

大家都遲到 mc比人屌得咁慘

睇睇下幾正
唔撚笑9佢抖音仔

今日推得咁快

姜B
Hugo

隻眼

四方果

唔會Hugo拖累啦！其他人拖累佢就差唔多

佢似賓佬

講拖累應該講cotton下話

Hugo 好可愛啊 又唱得

方面西個木咀真係越睇越難睇

返去拍youtube呃𡃁妹算啦

好柒

HUGO 係咪GAY

個肥仔gay架？

angus個樣好似吸血鬼

由佢安慰人開始

佢成個陳奐人咁

姜B

花姐洗你腦

條友同光頭劉sir好撚似樣

有人屌好正常

Cotton 唱歌

啱呀又嫌9人
不如直接啲話你想mirror邊一個入呢組
你自己都睇唔起mirror成員？

連花姐都話佢唔識唱歌唔識跳舞

Angus正

屌 竟然講經果個
係沒有暴徒只有姜濤

一開波難聽到咁
點搞啊

第一季鐘意edan
依家發現jer都好正 被埋沒得太誇張

Hugo講樣衰真係未到佢wor

姜d個眼神

姜濤安慰嗰幾句幾成熟對佢少少改觀

姜

下Hugo順眼過Hugo囉

斷左腳有驚恐症

上年明明好鐘意佢
今年淨係想叫佢收皮

冇字幕真係唔知佢唱乜鳩

姜B一企出黎真係唔同

估唔到佢咁識同人傾計，安慰人

第二季大熱邊位 唔係cotton掛

姜仔好撚型

鍾意ian真係一個黑歷史

佢兩個好fd

不推文回覆

中下樣
唔叫樣衰

四方果開聲第一粒字就走音

姜濤真係唔同啲

順眼過Cotton先啱

表弟好煩

有無覺得佢好似903 DJ Leo

一出聲已經唔同

Hugo?

好似係免費巴

可能減吓肥好d

Phoebus不嬲都係一般貨色

Yes....電撚到

Viutv fb post果兩個

姜b星味贏晒

如果呢件事得姜 b 自己唱就好好睇......

姜b佢一出嚟個chok樣

真上年做左盲粉

好悶

姜b與他的伴唱們

Free Bus

伏伏地

上年仲笑9姜仔

嗰嗰個高潮位竟然係四方果唱

呢組比我想像中唱得好好多

順眼 人品加分

隻巴士個樣有啲似Isabella

爆嗰吓應該俾hugo唱
cotton唱k咩

姜b氣場同其他人真係唔同
唔好再吹奏免費巴
唔撚識欣賞佢

姜濤一行出黎兩個世界唔係講笑

嘩 棉花仔

Hugo唱得好少

齋唱？

姜b真係好正

姜濤與伴唱？

齋唱歌既表現會不自覺同b4比較

HuGo

三組最好呢組

完全聽得出佢唔識唱

炒炒地

宜家諗起都會覺得白癡羞恥

四方果
唔係覺得唱得好好下？

Hugo爆得一句

循例貼下

悶到....

小魚仲樣衰啦

點解要俾angus完

不過佢都唱得好咗

晒左Hugo

唔係好夾

emm 傳說中會拖累人嘅跳舞呢？

其實花姐真係好Bias
賭場個表演其實真係好Creative同排得好Musical
聽佢地D評語都勁想派膠俾花姐同李11

揀姜B真係有辣有唔辣

浪費晒hugo啦

angus唱最尾嗰句冇乜問題喎

完全浪費咗Hugo

淨係為左睇姜濤

屌你好撚似

星2人品好仔仔
黑狗
Oscar Li
Hugo

唔講唔覺 貼完覺得一樣樣

cotton嗰段應該俾hugo爆

中間cotton其實都ok

冇創意，齋唱，明明有2個識跳

絕對唔係樣衰個班

有D悶...

cotton 成套睡衣咁

姜仔行出嚟都已經贏咗
星味呢樣嘢真係天生

花姐造星

一開始仲話可以屈左個比賽

Mon post viutv
出少啲花姐鏡頭呀

點解高潮位係cotton唱

姜濤星味好重

Angus

佢講得好 我淨係留意姜濤

隻youtuber可以收皮

賭場好睇d 真心

姜b 幾時先可以露返隻眼出黎

姜b真係冇得輸

有邊組可以撈得埋姜b...mirror 都撈唔到啦...on9

就係無乜問題，但又唔係唱得特別好，成個表演都好悶

笑撚死一模一樣

笑撚死 似到

嗰吓要好大爆發力，竟然唔係hugo唱

但佢都唱到

佢啲表情屈

少似

姜濤氣場太勁

cotton好撚醜樣

邊夠C組似中學表演

個女評判好廢

同李十一一樣

雖然我幾中意hugo同angus
但真係無咩感情或想睇佢地下一個表演嘅感覺
其實成個星二除左B4之外都冇

唱得歌就俾hugo唱多幾句啦

一言驚醒夢中人

佢都係要拍教主呢d先得

太靚都係罪

鳩喊出黎
但竟然無走音

轉姜b了
醉曖可愛仔
佢個樣好唔開心

其實姜濤去邊組都會咁

屌

Dllm唔好影cotton大頭啦

其他個幾個拍埋即刻差幾班

姜b太sharp真係
其次Hugo

姜b好慘
太帥都是罪

太出都踩 慘慘 眼濕濕啦佢

姜濤又無特別搶鏡

你哋剩係望姜濤又怪其他人唔好

咁姜B靚仔都冇計

痴線
姜B話我係星搶到fo好正常

不過坦白講係普通左d
唔太差但未到好好

叫出黎

cotton好樣衰

姜仔如果去aiden果組應該好啲

姜b個樣好尷尬

仲廢過黃天頤
唔識講就咪撚講啦又爭住講
好似陳詠謙咁都無乜點講

真心 係姜濤太吸引

其實唔預姜濤 比肥仔/阿dee玩仲好啦
姜濤個壓場感入去實影響左啲新仔

靚仔都係罪

姜B又贏

差唔多

屌

c組最撚差喎

同組其他人真係圾圾過ginger喎

cut走啦

特登架?

屌你老母咁都差唔多？

唔記得c

呢樣真
上年b1唔會只係留意姜b

姜濤好慘

姜濤啲表情表現好好

花蛆狙擊佢嘛

成個表演都係冇乜問題，但唔會想重睇，可能聽朝就冇印象

屈斷左

唱到女人聲咁

佢自己都 er 到唔記得自己想講咩

繼契仔與他的dancers們之後
而家有姜B與他的伴唱們

大家差唔多咁差

終於有廣東歌

邊個敲鐘

呢round廢鬥廢

Edan扮Joker好正！！！！

joker????

肥仔喊

JOKER EDAN

Edan好型

嘩聽日好似好睇

姜b靚仔星味太出就唔應該唱咁多 推下其他組員出嚟仲好

下集好似好掂咁

因為教主都好有氣場
一跳舞就勁charm

error太多job

Edan why so serious 正到

嘩自選好似3 team都幾正

想睇Edan

B組玩Joker好期待

Joker!!!!!!!

好難聽

Edan 啲綜藝味擁晒出嚟

Edan Joker!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
個表情!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Edan!!!

無睇開mirror
認真唔覺姜濤有所講既星味 但佢行出黎係比較乾淨
其他幾個 好似中學生咁 個外表路人到 執下個頭 同埋仲好怕鏡頭

彈完C4結果最高分。

邊個退賽？

Joker

肥仔

Mcc真係有啲煩

屌 好想睇joker

Edan d氣音永遠都

Edan

好期待joker

下次叫姜糖笠住麻包袋跳

Edan係咪可以正式入error啦

佢唔唱得多, 又會話你揀左姜b, 收埋佢係唔識利用佢既氣場...

屌，又俾啲評語吊住條癮

EDAN JOKER 同姜B
好難揀

佢係唯一一個cosplay joker我唔會覺得柒仲覺得好靚仔嘅人

今集Edan

Omfg!!!!! Eden!!!!!!!

笑死

教主有氣場實力 Hold 到

你要姜B啦

下集個3個自選好似都好睇

Edan好吸引 我呢刻最期待嘅係 Jeremy

我愛台妹 台妹愛我

指定真係玩9唔識唱歌嘅人，失戀無罪，泡沫，你好不好

反而呢三組最激烈

唔知有無人講過 今季多花姐鏡頭多到好撚煩 我想睇表演唔想睇佢成日講野

Lokman與他的朋友們

好，但借黎J多兩野先

冠亞季有哂

花姐同評判taste勁唔同

Edan都係演技派

或者咁講，主力出姜B個表演起碼穩陣，出得少姜B的話太risky

愈睇愈似 救命

撚唔明賭場點解會輸一分

Facebook好多人講

其實講到尾個表演唔夠特別
因為有姜b喺度所以難度要再高d先得
咁樣都幾慘

咁而家係姜b比賽定今年嗰啲比賽 mirror入組唔代表要做最突出嗰個，都係傍住俾下意見會好啲，好似姜b啱啱安慰人嗰啲

邊個係免費巴

姜濤真係好靚仔，同原來佢唱歌進步左好多

free bus

但係一出聲就破功，同老虎仔一樣跳得唔唱得

Freebus?

紹冠

之前見到有人話佢係全民造星女主角

根本一樣

我又覺得ok BMG我好鍾意

佢係做撚埋上輯Scarlet同Hailey嗰份工

同佢似樣果個，紹x

完全唔明edan嗰組有乜唔好
香港有幾可有呢啲咁creative 既表演

你老母a4啲垃圾自high就叫好
食屎啦

以為key上去

mirror全部人都進步好大

睇得又開心又印象深刻

Joker Edan 好撚性感

岩岩未得閒睇到住
想問第二round各組分數如何

佢拍埋mirror度融和好多當初明明話入mirror之後姜b少咗光芒

啱呀，肥仔話齋佢依世剩係J花姐

Phoebus

花姐勁偏心
姜b組勁悶 又冇火花
咁樣都話：我又覺得唔差喎
但岩岩賭場咁有創意咁勇於嘗試
有故事性既表演
佢踩到一文不值
勁仆街

a 28
b 28
c 29

咪係囉
除咗jer同賭場
冇邊隊好記得

AL唱歌進步咗好多啦

起碼mirror一出唔會剩係望佢

除咗佢兩個契仔
其他人都係陪襯之咋

姜B：對唔住lor,我太靚仔

無錯～就算星座撚&因ton都有好大進步，不過我覺得突出果幾個係時候要考慮單飛

兒登女世界第一！！！！！！

扮唱喇叭叫有創意
賭場搞笑就話兒戲

想知如果姜濤係今屆參賽者 評判仲會唔會覺得佢太搶fo係咪因為一早定咗型先覺得姜姜好出？
不過我愛姜b

花姐=評判
都係淨係俾到個人觀感

直頭啦 5企係到唱0創意 hea 到仆晒街

好期待Edan

jer真係好出好正

我愛你呀呂爵安

明明指定就話唔想淨係聽到佢玩beatbox
自選就成首beatbox 冇人屌

睇Sway已經見到教主好大進步

真心覺得B3幾好睇同特別
花姐係做乜鳩
一路睇一路恥笑又話人做得核突
咁你一開頭淨係揀啲高顔值花瓶咪得囉
睇下你個節目會變到幾悶

姜濤勁尷尬陰公

咪臭係
人地成個故事喺哂度就話人唔上得大台

uptown funk唱撚到錯哂key就咁撚高評價

我本身唔熟mirror 睇完賭場覺得edan好charm

對唔住囉 氣場大 我想架？

其實佢好似又無全程企中間 又好似唔算主唱
個樣同氣場天生 應該唔會話搶fo

利申 覺得搶fo有啲眨義

真係好好聽
記得呢到有巴打好似話jer本身英文唔叻？
但聽唔出 一定有好俾心機練

龍門任佢地搬

姜B個樣係唔差, 行出來又識chok樣
但講星味我覺得Jer好過姜B好多

三組比較嘅話覺得edan嗰組暫時係最好睇
雖然都係好膠

教主咁努力應該會越來越好

除左Alton

dklm 事實係人地一出嚟hold哂成個場丫嘛
啲評判仲要係咁講講講
屌你隻眼唔識望其他人架？
搞到姜濤幾自責
好似拖累左其他組員咁

人地mirror已經成功係造咗星
星二又未造
如果姜濤企落去唔突出
咪即係代表姜濤廢 on99
評判真係辣殺

係 搞到姜濤勁無奈又尷尬
唔知佢會唔會覺得自己會累到組員

我已經好想replay edan個表演
姜濤好靚仔但佢組個表演好悶

就算姜b企喺corner 嗰corner 就變centre

Alton就 就算企centre
嗰centre 都會移咗去第二度

啲評判唔係幾服到眾

咁起碼Scarlet同Hailey做係賞心悅目啲

無計b4封左頂，又識玩樂器，其他就咁企係到唱一定被比下去，除非真係好聽到識飛
即刻去聽多次b4先

咪係囉
仆街花姐要將mirror扔返落去比賽已經錯撚哂啦

姜b 美麗無罪唔好唔開心

其實係 同埋冇理由收埋啲優點唔show到盡
始終都叫做比賽

個李拾一成個屎萊姆咁

琴日睇返最近比賽

聽歌識聽一定聽b4

Mc串可能效果姐

佢同jer一齊夾正撚到呢

其他幾組可以都唔洗睇啦

nobody puts 姜B in the corner

啲評判嘅睇法點解可以同我差咁遠完全係相反咁濟

邊度有得睇多次聽日個trailer

李11又唱得好撚好咩
同二汶冇撚得比

係，真係唔想見到花姐個花痴樣
或者一臉嫌棄既樣

好想快啲睇佢出場

佢個樣成日頭dupdup
好慘咁 鬧佢唔落

好過第一季好多

B4

係漆黑中嘅螢火蟲

火火屌哂鬼

佢地個表演太普通
咁當一個咁普通嘅表演入面有個氣場特別大嘅人存在
自自然然就剩係關注佢
edan其實都係最突出嗰個，但起碼個表演其他人都有唔同嘅發揮

你唔係覺得抖音仔會唔搶嘛

死都要踩花花花花兩腳

好驚佢會自責姜B唔係你嘅錯架

除咗因ton 冇邊個mirror成員係唔突出
如果唔突出 就應該檢討下
on9 捉住姜濤唔放

今晚同尋晚預告一樣，觀眾會好期待edan組個表演
同拍戲一樣，只要個預告吸引到人，已經係成功既一大半

星座

真心無花蛆會睇得舒服好多
監制就返去幕後啦

唔同意姜濤搶fo講法
我睇mirror演出覺得算平均啵
至少我會睇埋Jeremy edan anson lo

呢兩日係睇loop b4
loop到好攰

近排你好嗎

最深印象最正一組
唯一一隊翻睇都係正

5揀1真係好難揀

到時教主同阿lu都唔知睇邊個好

有聲

自選48／50
好勁

屌你老母花蛆都識同姜濤講cotton跳舞唱歌都唔識
咁憑咩入60強？
成個光頭劉警狗一樣樣都入到圍？

星期五3組都好似準備鬥跳咁
Lokman vs Anson Lo vs Tank
好刺激

而家氣場大都錯

真心好期待

你講邊個先

Anson跳舞好難有人搶到佢fo

李11啲嘴臉好黑人憎

但係跳舞點算

其實B1 唔計AL
我剩係對Lu跳舞有啲啲信心

真一跳舞氣場全開

堆youtuber最㢢係自己廢之餘仲會拖累埋其他有天份既成員

Andrew同佢老母一樣咁黑人憎

好撚正呀佢真係
佢跳舞仲顧到表情好睇先正

今次啲評判好唔掂
講嘢冇point 仲唔太尊重表演者

Why not both
但姜B你可唔可以唔好再唱抖音歌同教主跳下舞唔好咩

天生藝人

我呢d懶鬼 呢排先追番造星 唔理是非呢d
岩聽咪聽 b4個首你好不好 除左jer同mc

June同 eagle 把聲都

初初睇星2係想笑下班人，點知Mirror加入埋就晚晚都追Anson Lo係俾佢首Sway電到

真？

堅係佢老母？

個女評判 既評語簡直係垃圾 佢知唔知自己講咩

我都幾期待AL響跳舞方面carry B1
又識排又識教
希望同上年B1一樣咁精彩

YouTube 條片 佢最後個表情 勁得意
睇得出佢其實都好緊張

eric alan 算正常

上年b1最後個表演到而家仲好記得
佢真係好charm

睇到b3咁講
真係會對b1有期望

最後個下個眼神堅定啲唔好飄更perfect
但個陣已經俾佢part舞同句蝶戀花個氣音收服咗

留名等睇Jeremy 跳舞大躍進

好期待

佢衰咗之前跳舞綵排遲到 就救唔返永遠都俾viutv講

但對lokman同tank 又興奮又緊張

btw抽籤真係抽得咁準？

期待佢唱歌carry哂成組
Louis不了

劇本啫 而家人人都記得佢啦
你過幾日 記唔記得仲有邊個遲到

係Edan

所有野都係講packing 睇下mc個組 成隊westlife好似已經出左道咁 執得44正正係爭好遠

佢上年 同宜家 都夾埋其他既星1/鏡仔粉絲 拎哂d票走 🌝

其實佢不嬲唱歌都咁好聽，但只限國語歌，廣東話啲咬字佢差啲

except Alton

有小小咁諗 mcc呢組其實係咪棄子組
當初mcc揀人好似都有揀啲人係可以用黎foul

推薦193

中泰混血

佢做錯左 但唔知錯 道歉
總要錯幾次。態度差

唔想聽呀

agger

真

唱歌好那正既賓老
Btw中泰混血😂

唔係咁比嘅
b4所有人同一專長已經係贏在起跑線
a2各有各擅長 比b4難融合
話集中睇姜其實係因為其他人冇嘢好睇
hugo唱功咁好但冇位發揮
呢組啲分part好詭

無得比喎

B3正啊
一睇就知係等比人foul既組
但入左edan即刻好似有彎轉
期待joker!!

48個入面都大把屎係度，波仔死魚之流唔再講
又要唔可以搶哂d勁人留番比隔離2組

理智巴打👍

施主回頭也不太晚😂

b組好心要foul就foul抖音耶先

咪撚就係

真係喎😂

唔知係咪hugo無心戀戰
可能心情未好返 冇特別諗要表現自己

Youtube毒瘤x3

呢組好多時間五人合唱 而且唔係和音
通常係唱得難聽先要咁做 例如Ian果四個dancer
佢地組有姜有Hugo
另外幾個都唔算五音不全
唔知點解要浪費咗啲表演時間

Hugo第一 bitch
小魚第二😂

屌翻睇上一part對決 最高分b組跳同唱都ok都係67分
第二round波狗組巴提雅衫+改撚哂指定歌居然有70分
無天理

我覺得呢個comment應該要係評判把口講出黎😂

伊登堅正
唱唔差 跳到下
又彈得 又搞笑👍

波狗東坡炎症幾時走
鏡頭掃到佢地都燥

屌魚樣衰好多喎 d牙又7

好撚似 痴線

其實呢組好好彩
Mirror入面最有喜感係佢
因ton嗰啲係夾硬黎

無睇造星一 但今集 覺得姜濤係幾好人又靚仔
仲有edan and Will bb!

點解甘講 利申 無睇造星一 但有同事好鐘意Ian

根本係評判掛住睇姜b 大佬高潮位 姜b都無唱 點會睇唔到其他人啊 盲撚左咩 話佢搶 我唔覺囉

Will and lu bb都唔錯 仲有Eagle

崔可迪你係最好架

呢句要俾全世界知!

咪係
佢首歌中間唱幾句之嘛
唔好話班評審掛住睇明星

Edan好正 愈來愈型

今集真係狂j呂爵安
雖然姜b都好
但呂爵安太正

老西加小提琴同佢嘅歌喉

呀lu 男人味重dd 成熟d

其實佢唔矮都唔老仲好可愛
見過佢就明

好靚仔

以為得姜濤得天下... 點知

等到頸都長埋都未到b1
唔知指定歌曲係咩呢

頂 點解viu今集重溫最尾個trailer 冇咗Edan Joker個part
明明我已經ready哂cap圖j多次！！！

sweet lu
好有戀愛嘅感覺

真係吹bb個b

吓？
人有相似掛？

Lu成個星期無開live

真心on9 仲要認同佢 我自己就個個睇到哂 開頭唔係姜b 收尾又唔係 高潮又唔係 都唔知佢地話搶鏡 搶左去邊 d分數擺籠門咁 我唔覺得值咁低分囉 又無走音之類

好掛住佢

Mr條友出名抄歌
憑乜野坐係到評人

因為viutv無錢

所謂評判 大部分未又唔係好紅二三線果d 擺個前輩款

都係
希望佢地真係好好善用有限既資源捧人

真心 搵埋d都唔同範疇既 仲要任佢批評 真係cls😂個女評判真係收收皮

佢ig有post老母
唔係假博士喎

60強呀lu背心look彈結他好正

真係成日都鄧佢隻眼攰 長期吉住

如果佢多野做寧願佢唔開
希望佢紅

你又啱

秒
其實有冇咁窮

黃梓豪

啲導師其實係咪搞唔掂 點解造星1啲表演好過造星2咁多

應該係參賽者質素問題...
星1 d導師都無乜點教

鬼咩 見到隻死魚
垃圾波 四方果依d
教都唔想教

Edan bb 有睇連登
我愛你呀

波仔alton個隊贏到ak黑狗

呂爵安你竟然mon po
爵爵你越來越正呀

boris真係太難頂
可唔可以收皮返去做youtuber啦

我覺得B3可以放低自己玩到咁盡好正喎
其實有佢地四個襯托Edan 即刻charm晒出黎
好過係mirror永遠係姜濤同Ian後面呀

同d youtuber一組就慘
表演個陣又拖累你
但foul個陣又foul你

點解會咁多人鍾意佢

sor令大家以為真係佢老母

純粹想表達佢地好似樣

sad but true

梓豪真係好好😭😭

真架

花姐：總之佢就係有星味 同其他人唔同！
弱弱一問花姐上年係咪都係咁多意見？
點解啲人上季會中意睇花姐

阿lu開緊

上季佢俾嘅意見正常
今季佢唔知痴咩線

我覺得今次Mirror入返星二係俾佢地突顯返個人特色，增加埋人格魅力
除咗契仔同姜B之外，其他10個都好高汁

benson除咗唱歌勁都識交下戲

佢ig 有post老母
笑咗

好想快d睇

屌又幾似

一樣咁仆街

訓唔著 睇完BMG更加訓唔到
AL可以同姜b一齊 個畫面好靚

B4你好不好表演youtube就快50000views

睇左今集
花姐好煩
D 眼光又脫節
剪少d 花姐唔該

Viutv post左兩個版本分薄晒
Btw Justin唱mirrors d英文

真係好正
不過有d姜糖好撚麻煩唔想佢地一齊表演

個小魚真係好撚樣衰
成日都射喱眼

post一個版本咪好囉
冇人想聽花蛆講嘢呀

咪係
放一條完整版咪算囉
唔使放花姐意見版呀

坐係到得陳詠謙叫有關係d
而佢就正正係最少講野果個

愈黎愈對花蛆無好感
初頭又話造星唔係歌唱比賽
最後就淨係吹奏 B4個班齋唱既
而家人地玩戲劇 舞蹈 另類既
又話無聊 難睇

其實覺得佢節目入面啲聲balance得好啲
完整版啲mic嘅音量大細搞到好怪

阿LU把聲真係令人懷孕

音樂性冇一組夠B4嚟㗎啦 咁係咪唔洗表演先 Edan嗰組就係知冇可能係音樂性取勝先咁creative同entertaining 觀眾想要啲咩我估花姐真係唔知 一味係到踩你覺得佢地唱到甩哂好啲定而家好

點解嘅

造星=花姐心水比賽 唱得好唔順眼既等於無性格無風格晨早拜拜 啱心水或者靚仔既就死既都救翻你

同poki開live

野狼disco
仲有半裸保錡

我都覺
完整版首 mirrors 因為啲balancing搞到無節目版咁驚艷

笑死
阿lu應該真係唱

同埋有noise個啲垃圾youtuber
想個節目多人睇就係咪都比佢地入
波仔 炎政 cotton

吊如果唔bias既
胡仔一定會優先過佢地入60囉

唱緊

花姐諗野根本過晒時
搞到件事好核突
佢有時仲要好自豪以為自己博到收視真係好尷尬

加番個cotton髮型比佢啦

笑到夾夾聲 圖已Save!!!!

好癲

屌！！今晚之後我好撚中意B3!!!
都痴撚線呢把人

ian有咩問題？？？
利申：冇睇造星1

屌 笑咗

社區幹事係咪獻世派？
係既話可以skip左佢！

我屌90% 似

敲鐘果個有無搞撚錯
有好多人想玩分組比人foul左！

上年花姐偏心瘋狂吹奏佢幫佢吸左好多fans
節目一完即刻露哂底
個人性格閪 假笑 hea底 成日黑面 小氣
今年睇返佢已經完全feel到同上年節目入面既佢係兩個人

就算係mc都好黑人憎

花姐啲吹奏真係好煩

死亡之吻

召喚
終極閪面.gif

係喎
有姜濤加跳舞最勁同唱歌最勁
冇音樂人同橋唔夠好囉

唱得唔錯 拉小提琴先正
佢彈琴都正
多才多藝

B3 B3 B3
本身分組心諗呢隊咩料
但係過左今日好期待

屌 真係好撚似

嚟多張對照圖啦咁

頂

隔住嗰mon都感受到

巴打完全唔放過方塊酥
以後睇到佢 都會忍唔到笑
咁樣真係好咩

邊有
我一路都係改緊光頭警長嘅圖㗎咋
我冇改過cotton架

點解mcc咁撚煩...
想講你作為導師 係其他隊表演既時候不斷講野而且批評
你既組員已經無response 你既學生都想專心睇表演
但係你仲不斷用誇張既手勢同批評既字句 甚至人地表演都未開始 就一直插嘴講佢唔靚仔/唔得/呢個唔得
（viutv剪輯都有問題 聽兩句音樂就不斷cut mcc同花姐講野）

你作為導師
想讚賞自己隊員大家都好明白
但唔係靠貶低其他組員借而吹捧自己個team
你只會令大家越黎越討厭你 同埋你個組
因為你唔尊重係舞台上面既表演者

利申1 2都有睇
今次分組賽忍左好耐先出聲
同上屆某女星級導師行徑一樣

最on9係反而話賭場無聊

最後完左仲有啲笑聲

打電話可以係劇本
遲到缺席都劇本？
屌你老母最撚憎人遲到
冇責任心要一堆人等你 仲要毫無悔意
我理撚得你cotton定mc
真係零好感

好鍾意B3 john mak rap 嗰幾句
幾有氣氛

巴打 可摸以幫右邊加返隻耳環
射射

有冇巴打知邊個網追到 人在外國 viutv 個網睇唔到

已經分唔到幾個係方塊酥
邊個係光頭劉黑警

Jeremy Edan Anson Lo 3個同佢可以撈到
四個一隊所向無敵

樣衰有排未到佢

樣衰：
死魚>炎症>rainp>孖八>肥豐
>灰心>四方果>垃圾波>支那坡

原來人品衰有樣睇
蝦梓豪 食屎啦你地

支那玻咁柒都排最後

我唔識排 前面幾個都好柒

死魚=炎症=rainp=孖八=肥豐
=灰心=四方果=垃圾波=支那坡 >>>>>>>>>>>>>hugo

咁啦

我意思係放大佢遲到係劇本

咁我聽到hugo有做和音嘅
不過係 佢哋表演形式已經普通 然後啲分句又冇用心思

有無人有b4 你好不好mp3
係街無wifi日日狂loop youtube好食data
我一日loop十次以上先安樂

係 明明企好正面望就得
係都要打側個頭再射喱眼望

完整版一開頭個acappella冇咗咁濟

瞓著咗

仲有 成日扮怕醜 特登碌大眼 勁八字眉咁笑

你瞓醒未呀on9 不如瞓醒睇多次

幾鍾意mcc 組成組人後台氣氛

節目版正好多
完整版大細聲

差嘅評判好影響節目
希望之後換人
星光大道好睇因為評判勁

出場前互相打氣
睇表演時又睇得投入成日歡呼拍手
好歡樂
另外有留意到MCC ig follow咗班仔仔之餘仲有留cm俾佢地

零實力

同問

好撚似呀屌

基本係一樣踩低人地，差在mcc未衝出黎7

抖陰耶唱歌唔好聽 跳舞又跳得唔好
廣東話講唔正又7
我都唔明點解可以入到
唔通viutv想打入支那市場

佢冇俾人foul之後仲要同MC同組

我覺得個個表演都好正。好感動。

我覺得佢對眼幾靚 眼神好深邃

上季都無鐘意過佢

Edan拍埋嗰四個騎尼怪 真係好靚仔

高下立見後台都有人爆一句Edan真係好靚仔

除咗髮型真係冇p其他地方？
點解可以一樣樣

邊有踩人呀
佢都係有話直說, 評語好到point喎
姜濤唱得好佢有讚, AK靚仔佢又有讚
我想睇多MCC多過花姐囉

因為佢地唔想有姜son cp
又話自己唔係女友粉老婆粉，希望姜b有女朋友會幸福
點知人地疑似有女朋友就接受唔到
你年紀細都算，有d明明自己結埋婚生埋仔女c奶級數都仲咁冇腦

睇完尋晚 覺得edan嗰組嘅表演幾有戲劇性
明明都係唱緊泡沫，但個感情表化好闊，同一首歌講到幾個故事咁
好似講緊賭錢賭到啲錢變哂泡沫 見財化水嘅感覺
我自己又覺得幾有創意幾欣賞
當然如果佢地靠呢段表演要做星 仲有一段距離

至於評判話姜濤組俾姜濤搶哂fo
我自己睇嗰時又唔覺 反而個個都有留意但唔係好覺姜濤係邊
我覺得係之前啲評判聽過姜濤個大名，好奇想知佢咩料子就係咁望
如果唔知佢係上季冠軍我覺得未必會咁特登望法囉
我望得最多係hugo同godric
一路好期待hugo可以有段solo爆上去，但點知最後無
另外嗰啲人solo又唔係唱得好聽，真係浪費哂

小魚組就唔知我miss咗定點 好似無乜印象

另外真係咪撚再close up花姐啦
有時覺得個表演都幾好睇，點知佢係咁係後台度踩人
仲要唔止講一句就算 係咁係度重覆
肥仔唔同意佢 佢又要重覆 好似要逼人認同佢咁
覺得自己啱撚哂
花姐收皮啦 屌你老母好撚煩呀

好憎花姐係咁踩B3個表演無聊
你自己唔鐘意一係就唔好出聲
一係就補返句"可能評判同觀眾鐘意呢"咪收皮囉
一味嘈嘈嘈人地咩癮都冇晒啦
其實佢係咪唔記得上年肥仔B2都係玩騎呢
但係花姐又好鐘意佢地個表演喎
根本就係玩針對, 根本佢就唔鍾意B3

其實我都覺得B3幾好睇
雖然可能剪接上，表現到edan好唔想玩搞笑，有啲心痛佢
突然入小提琴果度又係有少少odd
但係整體有個好清晰嘅故事，每個人嘅表現又ok，至少唔會流產先
（但Edan真係好sharp）
睇咗咁耐終於有個似上輯Dee／肥仔 team嘅表演
loop呢就唔會好似B4咁架啦，但娛樂性真係唔錯
比好多半桶水跳唱好好多 你問我依家ak兩輪做過咩我答你唔到

根本花姐就係針對john mak／肥豐個人而唔係針對個表演

真心覺得b3唔差
幾期待今晚扮小丑

都唔係好明點解睇個表演要係咁cut花姐啲反應出黎
而家觀眾自己唔撚識睇 要俾你花姐lead住呀？
強逼觀眾要聽佢講野全世界都圍住佢轉咁

花姐成日話mirror有星味都好撚煩

上屆花姐係咁捧ian都好反感
狗毛發脾氣就性格唔好
ian發脾氣就係有性格

佢地真係好支持自己d組員
但又唔會亂彈隔離組
唔似得a組d反應咁八婆

edan主能夠

上次狗毛發脾氣被放大
前因後果亂咁cut
比賽後狗毛都冇唱過佢地一句
換轉係仆街契仔肯定唔會咁好

好好笑

上年佢同濟哥幕後點評係幾好睇
今年得返佢一個喺度盲捧盲踩
完全同觀眾持相反意見
一眾剪片幕後可唔可以唔好再放咁多花姐鏡頭呀

最難頂係要話契仔有星味
根本係心知個表演唔好睇先搵野嚟讚
同組嘅星2仔變晒ian dancers都幾慘
暫時覺得b組表演最差係佢地
我已經完全唔記得佢地做過d咩，剩係記得ian唱歌

真係星佢老味
同組k lau有台型過佢好多囉

K Lau 有少少 T.o.p . 感覺， 聲都似

好似猿人

始終都覺得佢有種娘味

佢啲c9糖煩都唔係第一日

其實佢地兩個一齊表演勁好睇
利申：姜糖

屌 好撚似

某中出報訪問咗花姐關於B4，唔好幫佢賺click rate
節錄如下：

上輯都太多佢地鏡頭，唔想睇佢地發姣。

但係我覺得睇心美花痴AK好好笑

哩班評判唔識評表演，只覺得好睇同唔好睇，女評判評語好表面，拾壹雞蛋挑骨頭、準則唔統一，Alan好hea，得電台果個感覺用心睇。

Thanks 水炮車已出動

屌viu fb條新預告又有小魚

Alan堅hea 而且...佢都摺左幾年啦

我覺得Anson同Jeremy拍個啲等上台嘅跳舞片都幾好睇

冇表情放空就話人閪面 同黑狗一開始比人既感覺有咩分別

無料唔識評

無咩follow佢地既造星之後既事 但係有樣野好記得就係花姐話連Ian性格咁好都頂唔順狗毛 但係成組好似淨係狗毛同佢唔妥 同埋好似成個造星一都唔少鏡頭有影過Ian嬲定唔開心

真心覺得評判方面簡得唔好😂

點解rainp有份呀？？

佢係唔係都皺眉嗌諗唔明，上年都係咁，成日以為自己果組好掂。

咁重口味？hailey好柒

唔明佢點解唔想Mirror哩個入哩隊、唔想果個入果隊，又係偏心作怪? 邊個入邊組先啱呀?

講真香港有料而Viu又請得郁既真係唔多 上年都之後幾round好好多 頭兩round都係唔太好

其實佢地嗰組lokman都有講過狗毛係比較自我既人 不過就得ian真係同佢嘈 但狗毛的確係咁喎

好樣衰呀屌！！

屌 一撚樣

跳舞表情最好睇係Frankie，會識笑，昨晚睇Tiger原來都會。

同意 有時佢組表演真係唔掂
上年成隊A team都差過B team啦
係評判onlun99
佢唔係真係以為自己lead得好呀？

兩個都閪啦 唔係幫狗毛洗白 Ian都唔方好人得去邊

好似怕影衰姜濤咁
花姐咁講野真係好仆街
一早咁怕就咪搞mirror參賽啦

今日再睇返姜濤個組唱泡沫，真係覺得啲評判亂黎架喎，咁好聽都咁低分，同埋話姜濤好出，但我睇電視睇唔水到囉，佢地呢個係零視節目黎架喎，唔好同我講現場感覺好唔同囉

咪係 咁唔輸得
同埋都唔覺得佢教咗咩有用野

我都認同 Team B 整體好過 Team A
但係 我真的受傷了 真係好正

上年佢鬧人，覺得有point；今年係少女心爆發，love you。

唔想睇老女人

I love Edan

覺得同組其他人cotton除外好慘
真係抹殺左佢地 特別Hugo好似冇乜點唱咁

上年每round都唔同，最近果次錄影好似有倫永亮、李志剛。

三首國語 兩首女原唱 一首你 好不好 又唔係易唱
指定項目 比首廣東話好難咩...

全部指定都難唱到仆街

我覺得上年好睇，今年冇感覺，希望比舞round會好睇D。

但cotton 今次都進步左既 而至少佢地無走音 無跟甩 正經唱有咩問題 個人對於改篇仲反感😂

真 真係難唱到 擺明玩9唔識唱歌既人😂

倫好好多

佢邊忽唱到

契仔越睇越覺得假

同意， 得佢哋認認真真咁唱， 同埋 Hugo 應該背後花咗多心機教佢哋唱歌， 佢哋應該得益不少， 五個入面得 Angus 感覺唱得比較一般 ok, 其他兩個呃得吓人， 爆位都無點炒

但如果可以好似愛之初體驗咁加少少舞我諗評判會收貨 (但上年有評判話因為睇完愛之初覺得精舞會唔夠勁， 可能今年第一輪留咗力， 我估, 等今晚開估)

193 ig 直播話
狗毛係好人

可能剪到咁去突出契仔

花姐話狗毛假喎
契仔一定係最真性情
見佢同yimk咁老友就知

今晚佢好多鏡頭
我想睇其他人唔想睇佢

其實我想問點解Ian叫契仔嘅

唯一無畀剪接造嘅人
應該係kento

MC唱歌真係好好聽態度好埋生高幾cm就無敵

講到 少少睇唔撚起youtuber
參加主流媒體節目
搞得youtube 就係自媒體
你搞搞下入返主流傳體到

講真 Lok man又老又悶，皮膚又差又唔靚仔，跳黎跳去都係19 fing手舞，真心唔明連登仔做咩要吹奏

連登有堆中年腐女想幫件廢老含撚

尤其為stanley次次睇完啲好勁既表現 橋晒手一臉不爽咁
大佬 真係唔係人地剪接造鳩你呀 係你真係表現得好肉酸呀

講真
Mcc 叫好有職業態度
收咗錢做足野
由分組已睇到
識將唱歌勁嘅一齊
騎呢嘅全部一齊，玩兵行險著

第一年當然啦！
我覺得今年導師的角色弱咗。各位的實力太強，導師發揮的作用只限監督。有點可惜，無法與學員產生感情。而且有好多小組，pk時競爭更大。

笑左
雖然藉口多多 但應該係個好人嘅

益晒姜濤。佢只系唱國語好靚。廣東話好難聽。

國語歌好聽。

有冇人可以答我

我都唔覺姜濤特別出，反而我留意到免費巴士同Hugo,Hugo d 表情做得幾好

各位的實力太強? 各位係指邊個?

一講佢就諗起咬木塞

hugo gel咗頭雖然未去到偶像，但都唔差呀

性格好 完

新紮師妹

佢跳舞係好睇喎

姜濤同Hugo好好多！免費巴不了

畀火火篤爆

啱，呢組o嘴但會俾高分

我想話佢已經專登唔搶咁多

佢係花姐至愛
花蛆好似自己個仔咁錫到佢燶
所以叫佢契仔

好似係

屌睇到上邊劇透見到某某出局 好sad

唔係一次。係好L 嚴重

成件事同上年評判話凈係望到stanley個胸肌係一樣

聲Ok 樣未到靚仔

啱啱睇返噚晚嗰集，Tiger 跳得好好睇好energetic，啲動作+面部表情好吸引，引到我全程望實佢

你㩒入去Ian ig睇仲會見到花姐成日係佢啲post下面發花痴
最近可能比人留意到所以少咗
但對比起其他人啲ig post，花姐出現係Ian啲post comment嘅次數真係多到誇張

再loop b4
我幾鍾意睇june唱歌
雖然唱得唔夠穩，樣又唔靚仔
但見到佢笑住唱歌覺得好可愛

但睇樣就覺得佢唱得好辛苦，唔夠自然

好心佢有老公仔都有件就咪再成日發花痴啦

最鐘意都係佢之前唱空白格嘅表情，係唱下又笑下咁好冧
小組反而覺得佢唱得無咁好同手部動作太多

B4 五個各有特色都好有觀眾緣
就算mc性格串，都一定有人鍾意佢呢啲

好想viutv簽埋佢地幾個 就算唔簽都想佢地自己夾下 造福人群嘅耳朵

可以考慮下出一隊似callstar咁既

B4 有腦唔好心急簽花jer 佢唔識捧人
等環球 華納簽

B4 有腦都唔好簽環球呀

簽乜都好過簽viutv
電視台完全唔識捧歌手
花姐又唔識音樂
不了

有冇人覺得黑狗性格係扮出嚟 之前同仲民嗰陣都唔係咁

似扮

啱啱先睇返尋晚嗰集，
edan嗰組好撚正好撚好笑喎

老實講 show錢又唔係多
一日錄咁長時間 又唔係易賺
仲要假如講得唔岩聽 又俾d網友（我地）人身攻擊

上round 貽興王都俾人屌到開花
今round 反而俾人話佢好過xxxx

塊面正方閪咁

唔講都唔記得呢個人
痴俐根

我覺得唔應該一時一樣
評判最重要係一致性
佢局局換評判想點
同埋你表演比賽都限死咗唱跳
我唔撚明搵導演 做評判做乜撚野

如果係budget 唔夠就咪 咁快開呢季

我都唔明啲人做咩係咁踩mcc 好睇過花姐十倍喎

平時咁少鏡頭真係好難留意到佢…
真係幾可愛

點解成日要迫人地同花姐意見一樣
可能花姐聽到呢啲又覺得連登針對佢其實唔係囉
今輯你真係over咗啦

見facebook都幾多人都鬧契仔
花姐係咪覺得成功咗？
俾人鬧=多人講=成功

逢紅必反逢反必紅

好成功
節目黎架

花姐上輯講啲意見好中肯
今輯唔知做乜q

好cute

上輯佢已經屈狗毛偏幫ian邊忽中肯
係今輯再離譜啲啫
第一round逼mirror紅小魚 （雖然我都好想小魚走），逼唔成就扮哂野話節目效果
到真係節目效果嗰啲又扮撚哂係真
根本花姐就viutv牌岑應黎 嘩眾取寵

上年成件事都熱血好多
啲人認真啲 啲仔性格都好啲
今年拍得hea咗
少咗導師 但多咗好撚多花姐
想睇多啲參賽者睇其他組表演時嘅反應
多過睇花姐啲嘴臉呀
Viutv 無錢就唔好開第二季啦

話時話強尼應該都係好人 之前以為佢偏幫RainP 但原來後面又講佢個個值得幫既都幫把口 成個sales咁

好cute呀
平時睇親佢都呆呆地，原來咁吸引

其實佢每次表演都好落力 而且舞台上同FANS好多互動

岑應靚啲囉

老虎仔真係好可愛
要型有型到有種風範
拉丁舞由得彈結他又得

岑應果d
全部係媒

台前台後反差萌

嘩屌
條魚係到俾樓主趕走咗
而家佢轉戰Facebook
佢真係以為自己好受歡迎

屌
真係喎
做乜鳩呀佢

要花痴都花痴個靚仔架啦，花痴個唔靚仔既西面神，bad taste

成日唔記得不推文添

佢係咪想出名想到痴Q咗線

岑應咪傻囉要俾錢搵咁多媒
花姐咪醒，消費人夢想，搵咗成堆免費勞工，得閒搵幾個媒撚哂成堆人，又偏下心就有節目效果喇，幾慳皮

岑應嗰啲由零開始已經係假嘢啦喎

收皮啦佢
真係陰魂不散

整容整成塊面定淨係整個鼻都係整啦
丫 都有唔同嘅 起碼岑應無好似花姐咁出鏡出到上咗癮咁囉

無睇過第一季 之前對mirror 完全無好感
以為佢地都係扮韓國男團 本身都好撚憎kpop
無意中睇到第二季 因為聽到好難聽
睇睇下又ok 喎 改觀左
唱歌難聽既但跳舞好好睇或者有其他talent
當然有d唱歌係好聽
Mirror果班人原來唔係扮韓
本土得黎都睇得下 姜濤一on stage真係唔差
尋日賭場果個另眼相看 勁有創意
但如果指定歌曲可以唱返廣東歌會更好
大陸有個歌唱比賽叫粵語好聲音
蝗都唱廣東歌無理由自己唔唱既

利申 無睇開支那綜藝 都係viu播先有睇

睇返第一季啦

我突然覺得Jer個樣有少少似連豬

最少岑應沒有出鏡

咁低分既幕後功臣係小魚

又夠鐘屌花蛆同11了

一嚟就屌魚

又魚

見到條19魚就想嘔

屌魚立即仆街死

死撚開啦屌魚

屌你又吹奏條垃圾魚

link？

屌你老母死全家

根本Eric先係正常人

仆街啦死肥魚

好老實說，小魚有種令人覺得好厭惡嘅感覺
一見到佢就唔想睇，感覺好撚煩

屌 佢把聲好撚煩

唔好影佢個樣啦反胃

著熱褲好心剃返啲毛啦魚

屌魚你真係好撚柒呀 又射喱眼 啲牙又跳曬掣

Will靚仔過你呀屌魚

死開啦條魚以為自己邊位

條死魚串撚到食屎啦

好撚煩 自己啲料垃圾又要批評人哋

好撚難頂呀垃圾魚
幾時foul佢呀屌佢老味
唔想見到佢個死人樣，把聲又難聽
viutv係咪有心同觀眾作對？

你D野又好好咩屌

小魚牙齒 發生咩事？ 我眼花？

突然覺得呀耀
好似V煞

柒魚好似中咗輻射咁

睇返d畫面 梓豪攬住boris 但其實boris投左佢

Will bb Will bb Will bb

屌魚收皮啦 以為自己好勁

牙Will好慘

咁撚多紅字架大佬

Will諗計都係幫件事
你ban冇問題 都要有理由 之後再講啲有建設性嘅提議㗎

條魚係真bitchy
唔係好笑bitchy

呢啲咪兄弟囉

Will慘到。。

好cute呀tiger仔

我對眼淨係望到Tiger

唉……

影還影唔好影咁近啦 好難頂呀條魚

tiger好cute

李11

波仔好撚假
人前就frd
人後就投人走
插人一刀

Wt happen

Tiger完全唔夾

tiger好q

其實佢咁有錢買零食買面膜

點解無錢去鑲返隻漏風門牙？

好煩呀職場gaylo

我指條屌魚

又搏出位
btw Tiger同兩蚊好cute

女評判今次講嘢夠中肯

Tiger 真心有氣質

虛偽撚

Tiger

又搶fo

「追」定「聚」?

有冇人留意到小魚棚牙？？

快out 呢隊

條魚扮咩。。

收皮啦甩骹魚
頭兩rd咪淨係fing隻手奶似甩骹咁
屌 個頭講完又fing
屌你老味閪

有啲似中學話劇

唔想睇條19魚

唔想望到

撚有女要你咩垃圾魚

老虎仔無台詞

好老尷咁樣唔友台咩

睇到唔耐煩

點解好似好撚耐

乜撚野橋嚟

屌魚一叫老婆真係嘔埋今朝早餐出嚟

好有條魚嘅風格

好老土

魚鰭係發下發下架喇

Tiger隱形左

睇親死魚就出戲

好似唔止3分半咁嘅

中學話劇表演

見到條魚即刻唔想睇

勁有星味喎

佢叫老公就差唔多

屌你

Jeremy 好似南瓜 好q

有冇cut過㗎咁撚長嘅

盞燈幾靚

個故仔好老土

屌好想打鳩李11

我唔撚想睇屌魚呀

tiger

好似混血肥仔

好老土⋯⋯

如果唔係條魚會感動好多

好有tvb feel

Tiger仔all back好正 好有氣質

Mike 唱歌幾正, 冇樣冇人講

又話3分半鐘嘅

呢樣真

好難cut
cut完成個故事就唔通

好似無線啲垃圾台慶劇

做咩變咗做話劇
唔想你地輸臭魚

鏡頭一影到就睇得出好sharp
同其他幾個唔同

一啲造星feel都冇

佢一出聲好撚破壞個畫面

諗起香港人嗰首歌

播快d啦屌你唔撚想睇

好慘
要焗睇條魚

其實幾好睇

陪我闖

好似睇咗三個半鐘咁

tiger好正

同上年d 表演好大分別

肥仔性情中人

Jeremy又喊

影夠表弟讚人未

tiger係盞燈隔黎個close up靚仔到

肥仔睇到喊

好似中學生音樂劇

感動到肥仔

原來肥仔喊係呢幕

我覺得唔係咁差啫...

屌你老母咁撚耐
之後一個二個喊苦喊忽，就喺度瘋狂吹奏好撚好睇好撚感動

Keep撚住狙擊佢
咁撚假
佢自己拍片睇唔到佢咁假
一出真人騷
啲虛偽就出哂嚟

同福總要同禍

但大橋好老土

八婆收嗲啦

肥仔喊竟然係因為呢組

不推文

條女咁撚mean

fatboy?

Jeremy感性仔

飛圖味
屌你好撚貼切

誇咗

可能我鐘意shall we talk

你老味你個樣就普普通通
死肥閪

佢好啱拍電影

條魚好eye catching你係唔係盲閪咗呀

笑到仆街

屌 又讚條臭魚

唔感動sor

Eye catching 同 attention seeking
評判都唔識分？

唔好睇

應該佢自己有故事啦

柒到發光

梓豪跳得好睇D

真喎

死魚最出戲

女評判講得好 好心地同好睇真係唔同

Why

Totally no star quality

Will 好勁 唔好喊

Will bb

有故事嘅肥仔

友呀

可能英文唔好

Will bb集集都喊咁可愛都有嘅！

其實係咪真係有好多人都覺得感動

無條死魚好睇好多

呢家個畫面好靚
因為條閪魚擰轉身睇唔到佢個樣

Will bb 喊都咁靚仔

eric驗眼啦
條魚真係好嘔心

而家呢個仲老土過tvb喎

評判真係針對C組喎。

屌魚係attention seeking 唔係eye catching 囉

成日諗會覺得佢好啱拍鐵達尼號

其實無左條魚既話會喊
雖然好老土

成個表演我覺得感動嘅

will b

屌魚又要做戲了

Will bb唔好喊啦

團結 美夢會結果

Will

Mean到
不過我同意

上集eric啲評語勁中point

tiger一開始隻歌坐最邊邊都忍唔住望實佢
好撚得意

一見到條魚就感動唔到

冇感動到
見到條魚已經要嘔

評判仲垃圾過第一集全民造星

牙WILL

喊只係因為死老豆個concept
事實上個表演係麻麻

條肥系收皮啦 邊9個黎

真
故事係可以好有意義
但表現出黎可以完全唔好睇

算佢識做

睇啲片都睇到啦之前拍埋曬嗰啲咩揀sp就知佢咩料

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (34)

側田音樂會

只能說我見到will喊
仲感動過佢地個表演

小魚隻眼係唔係有問題?

Jack 大戰 淫賤Rose

其實感覺tiger喺呢兩個表演都冇咩發揮到咁

好撚想睇

其實係 都係sell親情

側田

成個人都有問題

Attention whore

個故事太表面
中學表演就合格嘅

邊忽感動我淨係覺得好娘
尋晚預告肥仔滴眼淚呃左我 我以為感動 點知

我認為係首歌本身好touching，唔關佢哋個表演事